唔係安心事件都唔知原來香港上下可以咁團結！

由的士條片爆左出嚟開始到而家
除咗蘋果訂閱登記會員破二百萬成為最大贏家之外
全港各行各業 大細公司都出嚟抽水
連屋宇署都玩埋一份
啲三唔識七嘅人因為呢件事又可以坐埋一枱傾
尤其係七點鐘嗰個直播
緊張到好似要準備打仗咁
全人類 包括本人在內都望住個電腦手機Mon
眼都唔敢眨一下 啤實許志安
仲得閑到去蔡一智個ig留言

你話如果平時香港人都有咁團結幾好

乜八掛都係團結既一種咩？

咁齊心聲討鼠安同賓穎都唔係團結？